訂日本野唔好用斬件式收費既Buyee

少訂日本野，不停問人用邊間好，最後睇到buyee 幾好咁就試用啦。

Yahoo bid 左副puzzle 返黎，再之後係樂天訂套扭蛋

點知中伏，原來佢運費係咁斬件式，國內運費，合拼費etc。

運費又貴，set扭蛋 我係信和見到＄90，宜家運費都1100 yen，合拼加500yen，棄單又500yen。

副puzzle仲搞笑，我簡完個1600yen 既option，幾日後彈個email 返黎話退錢個parcel 太大。。。
我o左，宜家焗我要比2400yen 以上既 airmail.

信和有都走去代購，抵你中伏

但人哋有寫明點收費架喎…
用過幾次覺得幾方便同快，價錢應該無其他咁平，至於係咪最好用同最快我無比較過唔敢講。

有寫明，但都係唔抵. 基本上宜家佢收我既費用係本身件貨價錢既 5,6成價錢，開個po 只係想叫人唔好再用，有更平更好既選擇

人地列明收費你覺得唔抵又照用 用完又話中伏 咁你自己ON9啦

你話有其他選擇平過BUYEE咁係既
不過好多代購代BID都係收手續費+國內運+國際運咁架啦

買抽蛋
仲要信和有得買

咁用邊間會便d

同問
Y拍有得代拍更好

Fromjapan

咪一樣手續+國內運+國際運

免左手續好耐喇wo
又有得用fedex，運費平過buyee好多
你其實用過未？

300羊個購物方案根本無任何服務 唔係手續費係咩

幾百yen都唔想畀人賺
咪自己買機票去日本買囉

我只係話都有手續費 同其他一樣 你係間野股東?
呢句留返同樓主講啦
我的確去日本買多 buyee同myjapan都有用 無針對任何代購

唔好話股東，幫都未幫襯過
我淨係用過兩次tenso

fromjapan 啦

係佢最抵玩

好買唔買買扭蛋 咁運費實貴撚過你件野啦

仲以為你買幾千蚊玩具比佢收左千幾二千蚊手續費

扭蛋又真係要係香港搵唔難
係Y拍都係搵D香港絕跡野

呢間野我都BLACKLIST
上次買左4件夏天衫，一對平底鞋
收我萬幾YEN寄去英國
本身我查佢PRICE LIST
2-3KG都係3000YEN

SEND EMAIL問
之後又要俾錢佢拆箱
結果都6000 YEN埋單

係呀,佢係有PRICE LIST
但佢計個體積重真係過份
寄到黎個盒有一半係空既